就住hkusu新莊，想做少少嘢

今年班友幾離譜就大家都知，細佬我就諗緊有冇啲咩可以做到去阻止佢地當選。雖然宜家大學生通街都係，但如果連su都守唔住，咁香港就真係玩撚完。有冇咩方法可以有效阻止佢地當選？

殺撚哂佢地

投不信任票

正路應該最好係投反對票，但仲要令啲港豬同學都投反對票

反對票

宣傳
- 民主牆大字報
- 遍地開花式A6海報
- 各電子平台出po

內容 講多啲對家奶共野 文筆要專業 唔好用太明顯既搧情語氣

另外形象都要顧 唔可以比對家差 所以相對強硬既宣傳手法 例如派傳單 洗班 之類 要睇住對家點做先決定自己點做 唔可以令自己形象差過對家

我諗成件事有四點要特別留意
1. 組織力 會唔會大家後繼無力/雷聲大雨點小
2. 建設性不信任 可能有同學會擔心無人當選咁會點算 宣傳內容一定要講acting幹事點產生 點解咁樣會好過比對家當選
3. 冷靜 對家有資源 後台同預先佈局都在暗 有咩變故一定要冷靜應對
4. 形象要show到真心 而唔係有班政棍仔搞亂檔 乘機上台

樓主開完po之後已經後繼無力

睇吓仲有冇咩討論同提議
我宜家搵緊啲fd，睇吓佢地點睇同有冇心一齊做啲嘢

咁有心力就一早出咗來選啦

你係搞既就要快 基本上今晚就要有宣傳日程 同埋今晚開始就要狂貼遍地開花式既海報
Campus三十幾棟樓 每棟樓+附近範圍預100張 你要每晚印三千張 同起碼三十條友去行動
留意返 係預每日朝早都會比人清 所以要預每晚都要印同貼 (雖然應該清唔晒 但預定比人清晒啦

要槍口對外就唔好港豬前港豬後

話唔係咁講 做幹事同監察係兩件事黎 有啲人未必識咩係啱既方向 但係好清楚咩係錯

成間大學唔計final year都出唔到做幹事嘅人，講緊係香港頂尖學府，真係好撚悲哀

樓主有冇tg，我都想幫下手

唔該尊重下個遊戲規則

大佬啊投不信任票咪會谷高個投票率囉 一但過左法定門檻 高一票都當選 最好嘅梗係向全體學生鼓吹不投票運動 boycott個投票 過唔到法定門檻咪斷莊囉

冇本土莊咩？

港大明日起會舉行一連5日的諮詢大會，唯一參選的學生會中央幹事會候選內閣「蒼傲」3名成員均會接受同學質詢。

唯一參選

係咁既話 本土就抵死啦
竟然無人出黎選

要信任票過左法定門檻(10%)，不信任票唔計個10%

會幫手投不信任

＋1

不信任票=against應該係計入vote cast

你唔係以為對家唔夠內地生票呀

門檻係10%贊成票